有時睇連登仲嬲撚過見到班狗亂黎

班狗仆街個個都知 依家有槍就大撚哂
明明今晚基本上全部人都係9拉
大家都嬲 我都打算上黎連登討論下一步可以點做
結果就係見到個個POST都係屌緊自己友

一部份人就屌手足唔肯勇武 係到行行企企比人拉低死
一部份人就屌人嬲完聽日繼續返工啦
一部份人就屌泛民唔出黎做野

所以話連登風向真係好撚易帶
明明見到facebook到個個槍口對外屌黑警
連登就個個槍口對內屌手足

無計 五毛戰術成功

連登根本同外面脫晒節，只有自己人圍威喂
個個都槍口對黑警，得連登第一時間屌自己友
不分化WO，我呸

唔好乜都瀨五毛

今日咁撚多圖
全部可以推上國際
連登班垃圾仲掛住互屌
明明6月7月果陣就算手足做得唔好都唔會屌自己友

唔肯承認事實都無用

認同
五毛係多
但都有班弱智見到個風向就跟手屌埋一份
起一起我底就知最近我都屌過一次連登仔盲目跟風

下一步勇武抗爭囉
咪比人屌
下一步堅守和平集會
咪比狗打
下一步等美國佬救
全部人G持
根本係個覺悟唔夠
等人救
等英雄出現
自己香港自己救 從來唔係口號

有冇睇過5毛工作室
1部電話控制幾百部手機出POST

你見果D可能全部5毛黎

事實係好多人無咁強分析能力
所以好易比人帶住走
而且越黎越多引戰狗係我觀察所得
講句正常野都會比人屌 比人問候全屋企
6月時都唔會咁啦

好易理解姐
你點屌黑警有閪用咩 你點屌佢都一樣冇事
反而你同返自己人討論點樣做返好件事先有用

唔係五毛就係弱智無腦。互屌果d自己揀

所以咪有班手足今晚出左黎
你話中計又好咩都好
至少都為左香港 係呢個軍警政府下就算會比人拉都出黎
但跟風連登仔就屌佢地ON9 做唔到野 無撚用

風向好明顯
極端和理非 vs 極端勇武

對家勁咗

BTW, 加泰集會都係連登先有爭議
出面根本無人爭論

終於有人講返啲正常嘢

有時真係寧願熄燈

推

五毛發現分化唔到
就用帶風向呢召 好撚絕

6，7月成日熄
而家有遊行都咁順，都好明顯咩事啦

幫推

班友屌自己友就大大聲，淨係識叫人全民勇武

所以心情唔好 上下fb正能量仲好
連登真係要休息下先睇 好花精神

其實有沒人捻過連登出Post 都要組團?
每人一個鐘頭 出同一個Post
之後大家合力互推
等起碼其他有番正常
行動Post 或者 戰術Post
因為連登其實好好利用
傳輸資訊真係會快

先要承認並正視我地當中有部分人經常高舉失敗主義打擊士氣

呢種言論都好似當年既熱狗(唔係想針對佢地)
但呢種言論的確會令人灰心唔想繼續落去
明明個勢依家係我地呢邊
連社會既中產主流都保障唔到佢地既生活 受唔到安全既保障
成個社會既不合作只會不斷增加
個政府跟本無可能管到落去
仲要香港係個國際都會
即係只要堅持落去 呢個軍國政府點都會收皮
但班吹風撚就係想我地灰心唔再做

Agger

咪一直既舊橋分化策略囉
雨傘舊登玩到依家呢邊，早幾個月唔中計
前一兩星期開始帶到風向喇

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

係 反而fb tg 好正常

真

連登仔
割蓆快過鬼
最鍾意就屌票
屌得多啲人就會聽
就會支持

班罷工撚又好煩，唔work就轉第個方法囉
唔通而家仲叫人入機場咩，下下都話唔罷工就冇希望

已經上Twitter 推
想贏唔該做實事
成班係到屌屌屌唔知有乜用

唔屌手足
但事實我地係急切需要進化
唔進化都算
唔係退化番鳩企同鳩圍
然後番屋企又話搵國際搵國際
根本大部分香港人未覺得失敗既成本夠高
打份工搵4,5萬搵夠走人好過打生打死

成個FB PAGE
有人就叫人認人
有人就搵律師救人
有人就屌狗帶風向
成個FACEBOOK 黃PAGE都做緊野
係得連登仔: 唔勇武就收皮啦,

睇用字同icon偏好都知係嗰班人啦
玩左幾年既舊橋

推

屌人唔殺狗嗰班仲未肯認自己都唔敢殺狗

今日屯門單野有第一次好自然就會有第二次
今日呢件事係要話比全香港黃店知道
香港已經冇左"私人物業"呢個詞彙
所以唔該各界黃店係自己舖頭入面裝番個收到音既CAM
錄低曬班狗做過D咩
然後再用文宣煲大去
再講 下次射粒TG入去你間舖頭唔好覺得出奇
正所謂得寸進尺 佢行得呢步 好自然地會再行深入步
簡單道理 有邊個會諗到10.1會有人中槍
香港人
思維要清晰呀
光復香港 時代革命

係屌就屌狗la
你既怒係向班狗發

叫人殺之麻，殺人咁大碌，梗係點人做

某程度上罷工係比呢班人玩撚死左
次次班狗做左啲仆街野就係叫人罷工
得幾個鐘 又無任何行動 只係叫大家罷工
我係7月8月果陣見到都罷
結果就係比人照肺照到仆街
又無罷工既效果

得兩次成功
一次係8月5
一次係812

唔好上太多連登
好多狗同風向

成日屌人做得唔夠，結果只係令到人心灰意冷

大家需要嘅係火，唔係冷水
成堆post全部槍口對內指責自己人，唔通會推動到啲人咩

比d建設性啦大家

成日講9拉，告唔入，無事呢啲反而會害死手足，以為真係咁簡單，亳無警戒心，應該講到嚴重，咁先會無時無刻提醒自己避免出事

be water用口講完就算

不割就贏，連登被滲透就實有

Push

不停叫人罷工係因為明知呢樣野做唔到
執住呢樣野就可以永遠屌人

為左香港就留番個人頭11.2出黎啦
聚人裝修又好唱歌又好
點解要去圍狗屋啊？
你話好似1020tst果次多人就話姐
打地區戰仲要今晚得一區你去圍？
先唔講幾撚on9
你圍完得到d乜野？
抗爭都要對家會痛先有用嫁
宜家對家痛唔痛啊？
係要攞人頭換堆炸撚左4個月都炸唔死人核彈番黎？
就係心痛手足先想屌醒佢地咋

到到都係5毛屌自己友，玩膠話不了下次
熄app 上tg

五毛呢個月好積極
我都唔知熱門上面有幾多真人

係嬲嘅 星期六出嚟
勇武又好乜都好,都好過喺屋企

拉一派打一派
連登打到天昏地暗

睇打師

最撚憎啲人話送頭，唔同個個都想被人抓咩

唔好所有唔完美ge事都賴落鬼同五毛到
事實係有一堆人見到火魔法心入面未接受到就話係鬼掉
或者有分化言論就話係五毛

根本有好多真。連登仔都仲係思想落後 人講乜你就講乜
五毛其實冇想像中咁多 弱智ge其實真係有好多

大家檢討一下 要繼續打落去 心理質素要提升

唔好話連登
TG隨時仲多鬼同無獨立思考既人

明明連登最興就叫人散水 今日都大把叫人唔好去
點知咁撚多人出去奶野

但睇返片今日班狗擺到明無食藥要用盡辦法鳩捉幾多得幾多

依家連登得番假膠，極端既偽勇武同鬼
日日吹失敗風，一係埋怨，一係港豬港豬指責人
一方面指責人唔反抗，一方面只識出POST鳩叫
無架啦，唔想輸只有遠離連登。連登同外面脫晒節

仲見過人駁唔到，話冇人跟所以自己都唔跟咁你就咪撚叫人做啦

呢班人如果唔係五毛的話真係on99，講到自己唔係一份子咁，個抽離感贏撚晒

仲可以開條屌消防救護戰線
連登仔真係勁

所以依家好少睇時事台

有無諗過咁樣屌法會屌到幾多出去既手足灰心?
岩岩比人9拉果啲人見到咁既言論
一定心諗: 點解我出去都要比班冷氣軍師係屋企屌 說好的不割呢
我原本打算訓 用手機一睇連登嬲撚到我完全訓唔著(唔係班狗 係呢班風向撚+無腦連登仔分化自己友令到我訓唔著)

次次有活動上連登都好似去左平衡宇宙咁，個個一味批評甚至恥笑，五毛入侵嚴重

你搞錯咗
今晚係有班人不停放負能量，話香港人冇用、話義士係condom、話香港人抵輸

早幾個月一講呢啲就比人圍屌，而家講完仲要有啲人附和

已經有POST吹殺人燒鋪，全港毀滅，咁樣邊有人會跟
之後又比人屌對唔對得住義士

你睇 一出D事就成堆人出來開POST話要即刻勇武即刻呢樣個樣 個個唔撚用腦 唔怪得今日咁多人去左
仲上連登睇行動既真係傻閪

Yes CLS

連登一早滲透曬
淘寶幾百蚊一個ac

巴打高汁
要時刻保持頭腦清醒
時間問題，呢次佢無咁易拖得起

THIS IS LIHKG

真呀
唔知屌嚟有咩用
五毛同熱狗都算
有牙班係純粹發悔氣
其實潛意識散播緊失敗主義

因為太緊張件事
FB 係鬧黑警但入左連登咪又係你分類中其中一類

結論會唔會係你太敏感
話就話內鬥但其實咪又係緊張件事同自責咩都做唔到

果班友
全世界都俾佢地屌哂
就係唔屌保皇狗
而家都係 屌前線 屌和理非 屌泛民 但就唔會屌狗屌保皇

d吹風撚
1. 想極端化
2. 散播無力感

有班*

你收皮啦，而家就係屌緊你呢一類撚樣呀

6月時比而家絕望得多，都無互屌
左膠絕食靜坐，唔屌
勇武，唔屌
唱聖詩，唔屌
當時對家覺得贏撚硬，無滲透既需要

而家佢地不斷搵大台，而好明顯佢地當連登係大台
要搞到連登笠笠亂

熱狗同青山派不嬲目的都係禁

yes

依家連登就係咁
呢d回覆睇完就算

班人周圍屌人
不斷散播無力感...

所以話連登已經廢左，睇得多人都癲，摺左佢好過

注意熱狗同青山派

大家
講左好多次
呢場係長期戰
要變到生活日常去抗爭
聽到呢d灰機人之常情
道理係我地呢邊
班黑警遲早要還
唔好比班狗牽動

「緊急」 需盡快再一次啟動大型三罷行動

絕不分化 一切都只係建議

近來仲有風要推散連登

大家記住兄弟爬山

勇武係不嬲係少數，啲仆街成日拎外國嚟同香港比，屌你啦勇武就算係外國都係少數嚟咋

成日淨係問點解唔全民勇武，將條線推到去一個明知冇可能嘅境地，然後一出事就話係啦香港人抵輸啦

出街我一定唔會上連登
啲怨婦失敗者明顯係拖後腳亂軍心

認同，隔離版仲不停屌緊人番工同唔打狗

推
大家要重整心態
保持獨立思考

講得好岩
所有post都係擺明/暗地裡屌自己人
睇到好攰
唔該槍口對外屌政府屌黑警屌藍絲
同埋口裡屌完話完好嬲之後真係做返啲野
課金又好retweet又好咩都好
最重要依家上連登要保持獨立思考 唔好咁易俾人帶風向帶走

吹失敗風個堆自動block啦

不過香港人係真係冇乜點進步過
尤其人權法一出就放軟晒手腳
加上五毛滲透 有人灰都好正常
我希望11.2可以搞得好好睇睇 回下血

打上twitter就啱，去拎每日任務

散佈無力感呢個真係大技黎
2014係咁 2016選舉又係咁
結果一地兩檢果啲法案就完全無人理 因為覺得改變唔到
就算今次送中一開始民陣搞我幾千人 之後幾萬
最後係民主黨係立會搞左一場大龍鳳先有更多人關注
終於創做返個奇蹟 令好多人燃起返抗爭既希望

五毛引戰好多 只係真用戶未係全部人有足夠智慧應對

我純粹想講，你地除左屌人分化，其實有冇諗過你地認為全世界槍口對黑警，究竟個槍口力度係大定細？有冇威力？乃至可以令黑警會半跪？定係人權法如期十一月因為呢件事過？手足會傷少啲？

我希望你地屌人分化同極端之前，都諗下人地有冇道理人地真係屌得岩啵，手足行企無意識，心態上未升級，有屌錯咩？建議idea都係勇武啲，識得睇水，講撚左幾個月，每次檢討完都炒，究竟係除左黑警進步外，我地示威者呢邊有冇進步過？

定係大家想等人救，做冷氣軍師咋？

唔一定係五毛

連登仔覺得自己冷嘲暗諷好似最醒咁

香港01據說至少有500個acc
都未計支那網軍和香港警畜的acc
連登有無得好似FB專業／TG一樣BAN人

連登仔沉醉做網上軍師，個個中二病人
外國罷工：要工會開大會開幾個月，罷工有工會養，亦避免比人抽後算帳。
連登仔：出一個POST 聽日就要罷，要求罷一個月，你D生活點？關人忍事

通常係睇fb/tg了解發生緊咩事
連登只會用黎睇下有咩核彈野
果d咩失敗論，分化L，分析L只當佢地9up

呢班仲衰過五毛

push

帶風了，各位小心

暫時唔好睇連登
好多鬼
起幾個底都冇咩出過post

民意仲係度既
唔係班狗都唔會反對112集會
只係手足們要更加be water 打遊擊
始終硬碰硬
裝備點都唔夠黑警勁

檢討同屌人散播無力感係兩回事

算鳩數啦分化撚

因為香港呢幾個月已經進步左好多
已經去到一個好難進步既位
和理非就有集會音樂會9叫唱歌黃色經濟圈洗版不合作運動
全部都有成效

勇武就各種魔法 Be water抗爭 唔正面打
依家係差爆破魔法 但仲有爭議

所以依家係收成期 只要慢慢加重政府個管治成本
佢點都要收皮
依家係睇我地收皮先定佢頂唔住先

好明顯 連登失敗言論令人灰心唔再做都係佢地既政策之一啦

今日圍狗屋活動失敗
連登仔: 聽日即刻全民勇武! 聽日即刻全民三罷!香港玩完!運動已輸

屌鳩啲人唔敢拎磚，指責人點解仲唔殺警
然後就話人港豬，聽日繼續返工等輸
你係出嚟嗰班你會點諗？咁都覺得冇問題？

俾你屌完就會進步咩？

#135

真係無力出面堆散播無力感post抗衡

冷氣軍師不願面對事實，做左任擺上twitter未啊冷氣軍師？啊屌，唔記得左，冷氣軍師係唔撚開Twitter ac

死港豬最緊要返工，咩話？你有兒有女有樓要養？
你對唔對得住義士！？你對唔對得住義士！？

FB 易起底 易舉報 好易起到每一句說話背後條水
呢度真係要靠估

唔好咁低質啦

再要進步，真係要接受有大台

真心相信他們係五毛/政府打手
冇實質建議，目的只有打擊士氣

所以都話連登已經信唔過

我會覺得求人不如求己，唔好望美帝會過人權法，唔好望美帝制裁=神，做好自己地區既應有對抗+意識

agger

五毛頂多咪得三成，其他都係無腦中二病人

幫你推

T兄早

真係是但開個POST 頭幾個言論都係
聽日繼續返工
抗爭下次先
手足係condom

同埋
大家要有心理準備呢場係長期抗爭
南泡、戒嚴時期既台灣都抗爭左十幾廿年先成功
今次面對港共、支共
唔會賦好短時間內取得成功

大家呢排好似成日訴諸情緒多 無論屌狗家屌自己人，散播失敗主義，啲重要討論無晒

依家唔會再熄登就知咩事啦

好撚難搞，連登已經淪陷

幾時先學到對家 死攬自己友

有落現場就知和理非同勇武幾咁體諒團結。

呢度就屌晒勇武唔夠勇武，和理非又唔敢罷工。

如果齋屌自己人唔勇武同blame the victims差唔多，連登屌自己人真係每次有事發生後嘅必然風向
但係一定要有檢討post，都真係見到今日無反抗能力，今日屯門明日你屋企，唔好覺得事不關己，唔好齋屌黑警，唔好齋屌自己人
小說話多做事，行動代表一切，那怕你係上twitter做鍵盤戰士都好過上連登

呢家連登咁順就知
呢度只不過係拎idea既平台, 真正討論既平台唔會係度
比D MON POST狗同三毛搞亂哂

不分化

唔夠人講就話人分化笑撚左，我叫你地咪撚屌人分化，諗下貼地少少既實際情況，講返過去幾個月既問題同改善idea都屌鳩我

服撚左，真係以為靠美帝人權法一撚定贏撚硬咁

連登仔係咪未醒，定係被人hack9左，定水軍已經入左黎。。。。

明明已經好多條線推進緊：黃色經濟圈、人權法、Twitter戰線等等
有班友就帶風向，總之香港人唔罷工、唔上街打警察嘅全部都係港豬，根本咁樣只係想終結個運動

兄弟爬山
各有各做
分化能死全家

連登咪同tg一樣度度都有，不過fb無咁犀利係真

甘你呢個post係到做乜？
戰術討論唔得？

原來你個五毛又想搞死國際戰線

真冷氣軍師，落到現場又係企後面玩電話

香港人個個做宋江無計
又流傳新屋領被自殺打死人咁
嚇到真係好多人唔再出，多過怕坐監

作為UR老兵，我唔敢講100%係五毛，只係當年舊橙係可以誇張到70%都係波台藍絲、愛字頭、五毛軍、某群私怨撚，正常手足真係唔會一日一Post，回覆數都有限。

有打過大段嘢都知道，打下改下可能就成個鐘，如果長文重要幾個鐘，你見到有人可以日日咁出，重要不斷放負分化引戰互屌，就算起底唔見佢出Fake news或支持政府言論，都要對佢作出警戒，不然直接Block咗佢就得。

樓主，你Block返咁上下就會發現五毛真係好多，而且可以同一晚突然同一個鼻哥窿出氣。

今日唔係無反抗
原本就有一批人唔知去唔去
跟住越黎越多人出去食花生 但係死都要著全黑參加突發街坊活動 變相好似成左事咁

睇返被捕片根本9成以上乜都無做/跑步/黑衫就拉撚左

連登同tg最容易匿名嘛

【112維園見】點解星期六搞？點解去港島？一次過答曬你！

推下行動POST先啦

大佬鳩拉都係拉啊
睇住有班手足真係鳩企唔知做緊乜
睇住佢哋咁樣比人拉真係
呢啲唔係叫以戰養戰喎 真係送頭喎
仲要個個都咁後生

利申 唔敢再發夢嘅垃圾

製造無力感，因為呢兩樣野係最難做
將d 做唔到既野不停掛係咀邊，結果會迫到人放棄

所以依家都少左上連登，睇返各大tg channel 好過

既然都覺得有班風向撚同分化撚
咁點解唔直接靠自己諗下果樣野應唔應該做

同意。屌啲唔會屌返轉頭仲繼續狂屌嘅咪晒撚晒大家啲時間。

真係好撚柒仆街 喺到屌自己人 話咩送頭 送你老母臭閪咩 班狗直接擅闖私人地方咬人啊屌你老母 佢地做野唔撚跟規矩又鳩拉你唔屌狗你喺到屌手足？傻撚咗你班冚家產？

佢講得啱 就算參議院過咗都未必成功 侵侵可以唔簽署法案 就算簽咗都可以唔用

檢討係要，但d用字同嘴臉根本就打擊緊大家士氣。
同埋，咪撚再比個數字嚇到，今晚拉既人我敢講9成以上係上唔到庭，就係想用個被捕數字打擊你。次次相對小型既衝突造成大量被捕，就令連登互屌到七彩，萬試萬靈。

一直以來都係上連登/高登勿認真
膠post係咁
正經事都一樣係咁
屌手足語氣仲重過屌黑警屌藍絲

Yes

屌人仲多過做..

連登仔係鍾意blame the victim 冇計

咁都要比建議架大佬

其實出面屌黑警
係因為佢地凈係睇到面個浸
屌完贏到？？

屌自己人唔勇武
係因為恨鐵不成鋼
明明知道出路係咩
就係都唔做

講錯一句比人diu左次

唔洗理佢地喇,自己做就得
有時間睇下呢個post, 你就知唔洗嬲, 呢個post入面好多人都有獨立思考

好多分化撚 吊 出去又話鬼 就算係到捉人 又吊手足
吊你啦 今晚的狗失控咁
就算點 前線手足都唔係on9企係到比人捉
總之 如果你分化 吊手足 你收皮啦
112 到時見

其實呢個po就解釋咗點解連登變成咁
你係唔認同樓主嘅 你未正經反駁囉？點知開口第一句就屌人冷氣軍師
俾人叫到冷氣軍師，就反手屌翻人分化撚
罵戰正式開始，無人再認真討論
即使有人提出意見都無人睇到，因為對罵雙方只會睇通知入去繼續對罵，其他人呢？容易被對罵吸引，淨係睇嗰啲，甚至加入埋
無人再就住主題討論 純粹嘅互屌
我都唔期望有人睇到，但係如果你睇到嘅話，不妨問下自己，一個認真嘅討論，應該係見人忽略咗現實考慮，你就提佢：你個idea係好嘅，但係現實啲諗xxxx;見到有人好似分化喎，就提佢：各有各做姐，佢咁做其實都有xxx效果架
你可能話：咁佢真係分化呀嘛，你未當忍佢一陣，理性溝通一次，真係唔得嘅，其他手足s都會發現問題為你討回公道
你可以話我虛偽，你嗰啲先係真性情，容許我反問你：你睇下你嘅「真性情」導致你地做緊咩？
最後唔好忘記：你嘅敵人唔係屌你嘅手足，係中共，係啲狗

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

冇錯

係度屌完可以令人改變，你咪繼續屌囉

知唔知打杖士氣係最重要 點解6月7月仲未有依家咁激都無人屌自己友 只打一句不割？
只睇到外面果浸？ 唔好咁睇得起自己
連登先係圍爐取暖既同溫層

恨鐵不成鋼就係要比建議
唔係極端到逼人聽日就唔返工 聽日就要殺狗
你地唔做即係垃圾 對唔住比人拉比人殺果啲義士

有時真係要棄登幾日
以確保自己頭腦清晰

一講遊行 -> 被狗圍 不了
多區開花 -> 會出事 不了
講多兩句就good evening sir

因為你都喺其中一個

民意係係到
但係無可否認蒙面同鳩拉已經嚇怕左唔少和理非
再加埋人權法同休息撚
愈黎愈少人敢出黎 連be water都唔敢
只要香港人一日未突破到心理關口
香港人反抗都只係一句笑話
勇武手足為我地做左咁多
唔係一句唔割同民意仲係我地到就補償到
我個fd已經比人拉左
所以我講既野都會有d激動
所以對唔住 但係我真係好想贏
唔係等人救

面書d人仲團結過連登

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

同意

係咁不停嬲嬲嬲無用
係要諗下一步下下一步要點做

但係連登討論風氣退哂
唔知係咪五毛多定係大家無咁熱情

建議就係升級 升級方法已經好多
咁係咪要係公海show埋比mon post狗睇？

打一句不割 然後呢？
大家都想香港重光
咁不如比個方法比大家跟住做？
好想知除左好嬲好嬲 講句黑警死全家
係咪可以重光到

我地大家都想知個方法
跪求...

完全同意

黑警心諗 你地都係得把口 講反抗
我一落地 你地咪又係走

我地比返d力量出來啦好唔好吖

主要係屌中伏呀!

上連登唔好太上心，根本好多留言都係五毛黑警

今晚圍狗屋我覺得真係好唔理智
比人屌左咁多次唔好圍狗屋都未進步

而管治成本增加到頭來都係洗緊我地自己既錢
最有效既經濟牌係三罷抗爭攬炒
但係宜家既香港人冇可能做到
勇武抗爭武力上又太大差距
事實係拖得愈耐對中共愈有利
只要一deal完貿易戰就會番黎搞香港
宜家係失敗 但係要贏就一定要有腦
要諗下11.2點搞

或者當連登係大家既宣洩地方啦 因為明白前線手足見到咁多人都未進化其實都好嬲 會講d好負面既晦氣說話 點都需要渠道宣洩
不過希望大家講完就算 睇既唔好當真 連登唔係大台 唔需要睇連登仔頭去做人/睇連登風向
記住我地係同一條船 唔會因為幾句說話就放棄

唔係呢 今日tm 個Post真係好撚鬼

D

連登仔係冇咩獨立分析能力

C

先齊家
後治國
再平天下

明未呀連登仔

劇本又黎。分化內鬥民氣散

依家叫收成期真係笑鳩到我
我哋贏咗啲乜？
緊急法 黑警繼續打橫行 二千幾位義士
你同我講依家係收成期

推番正常post

真係痴鳩線

又屌人番工又屌人唔打狗。
又話自己識好多team勇武好灰。
真假都難分

好老實，就算有女女聽完覺得羞愧，中出去咪又係送
送完就獲得陳彥霖2.0+你一句廉價嘅比人輪姦好慘要幫佢乜乜乜
各施其職啦，咩都逼，知人盡力就算啦，其實聽到真係好煩
都未計有d人其實覺得勇武已經作用唔大
利申以上係講逼人和理非變勇武果d煩膠，唔包括鬧港豬

檢討唔緊要 好聲好氣得唔得
下下都要大大聲用用力咁屌 好似呃正皮咁

睇下熱門。
十個post九個屌緊你地唔罷工，唔無限期罷工。
屌你地唔升做勇武，唔屌打班狗。

𨳒吓自己呢邊有乜做得唔好就有人喺度煽風點火玩分化...

嬲人哋同埋串人哋唔用武嗰啲最戇鳩

你咪又係屌緊自己人

6、7個種氣氛冇左，師兄們，你你地幾時歸位呀？

認同 發爛渣屌自己友放負悔氣失敗撚

果陣乜鳩都一句核爆都唔割 .. 而家真係少見左...

係
好多分化撚

其實香港同支那黨媒已經多次話要整治 lihkg 同 tg ...
唔一定要封你網, 唔一定要帝吧不停 spam ..
混入黎發放中伏假資訊, 或者影響軍心先至毒

連登五毛最鐘意扮黃絲手足，然後屌自己友

好多係hk01狗

好撚同意，依家啲五毛全個個都有句掛喺口。就係好嬲啊，嬲到我聽日繼續返工。

一早唔依賴連登了 太多人唔用腦諗嘢 盲目跟風

其實真係好懷疑依家連登仲有幾多講緊野嘅係真手足
6 7月果陣 討論好高質好有建設性
講緊嘅係不互屌只檢討 齊上齊落 和勇合一
依家有咩事就係屌自己友先 根本完全同出面脫晒節
開post可以完全冇論述冇實際建議 一味就係屌 或者講埋啲故弄玄虛野「真係仲有得忍？自己諗啦」然後唔知做乜鳩下面一大堆agger
究竟點先可以光復返連登

你講個三部份全部都係事實喎

其實冇左2千個手足 佢地AC俾狗HACK哂都唔出奇
狗再分俾藍絲/中共5毛上黎搞9連登都可以架

佢地唔接受自己係少數，
原來兄弟爬山係要跟住佢爬
你話啲人唔敢勇，你要接受個事實再去行動，
唔係屌人唔敢打，講到冇後果咁，
之前有人俾人影晒樣又話冇 gear 都咁勇好唔抵，
睇timing 睇天時地利人和好唔好

咪就係
你估光復香港時代革命真係要做嘅咩
個個都係叫下口號
因為叫下就會有民主㗎喇
叫多幾次中共仲唔驚到即刻俾香港獨立

講事實姐
風乜野向

請大家善用起底功能

成班 01 狗嚟

其實好多係五毛打手

唔洗嬲，你當講啲廢話既人係狗就得

你衣家咪帶撚梗風囉，屌你老母

點解我好似未見過五毛互相對罵

割丫，齊上齊落

唔記得曬一開始
不譴責 不分化

不割席唔代表不檢討
依d post先係分化post
4個月仲犯緊相同既錯 出post檢討就話分化

嬲完乖乖地反工啦

咪就係

6月至8月都好少依啲屌黎屌去嘅post

一早放棄咗用連登作為革命核心
fb tg既形式個個都好過連登
不如留返黎玩膠算

推 唔好屌自己友 檢討下就ok

同意 最憎啲負能量post

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

面對現實啦 成撚日5毛5毛

連登淪左好耐啦 仲靠連登真係收得皮